頸同面生咗啲唔知疣定肉粒.有無巴絲脫過.知唔知邊度脫平又好

請救小弟

同問